即係之前啲乜撚嘢bill is dead係講大話啦

痴撚線，咁我點知今次會唔會又係講大話？